# Communication managériale 🦆

## Infos 💖

En vrai c'est quasi sur qu'il autorisent pas [les docs](https://gitlab.com/NonoLeLion/partiels-sante/-/tree/main/Courses/COIN/ressources), mais vraiment osef du cul vu la geule du truc.  
Je pense perso que ca va juste survoler le bail au chiottes le matin, pour chopper 2/3 mots clef 👍

## Links 🔗

[Moodle](https://moodle.cri.epita.fr/course/view.php?id=1201)  
[Les fameux "supports COIN"](https://gitlab.com/NonoLeLion/partiels-sante/-/tree/main/Courses/COIN/ressources)
